點解村屋咁平100萬都唔洗就有間200呎??

仲要係根本無人買

哪裡

你認為無伏？

因為之後個d咩咩費先煩

咩費?

重點係咩伏先

路費，保安，排污，水泵。。。
之前有單新聞先話個單位用條屎渠要比錢

冇街燈夜晚返到屋企？
收駝地（私家路）？
水電正常？

搬入去冇水冇電

96萬成600呎,呢啲費值得畀啦

有架

最大問題係跌得快升得慢

自住嘅話呢啲唔係問題啦

之前收一個月三千你買左就任人劏

你係一炮過比晒咪無問題

個業主本身有問題啦,呢啲special case姐

無得做按揭咩?

同d 賊講法律？

好似水費好貴 沖廁個啲係淡水 而唔係鹹水
同埋可能一堆保安費

村屋係黑社會話事

咁撚平買左實大把手尾

你唔好多事啲人唔會搞你

啱啱google map睇下喺邊
屌你呢啲地方唔揸車根本住唔到

有k66號巴士

做咩del咗我句屌你

係大棠都好入下 要搭小巴先出到元朗

其實有咩問題?咁平仲想點啊

都唔知有無上網線tim

住元朗已經貴車錢出入市區
仲要玩夜少少就隨時冇車番屋企

申請個4gplan囉,

冇入則
有咩事告到你甩褲

被人爆格
差佬唔會理

交通方便過離島已經好值啦

咩叫入則

搭個西鐵都隨時貴過我入長洲

$68萬剩係地下嗰層
想話天台種下嘢都唔得
仲要得百靚呎 村屋嚟講直頭細間

不了

好多村路係私家路 個個月要比過路費

講真，交通上我唔覺離島有咩唔方便，如果返中環/香港站果一帶，仲好過其它要坐一個鐘巴士/地鐵先到中環/香港站既新界區

個廣告咪寫左不能上會現金價囉 呢d單位樓契唔齊所以先咁平

樓契咩嚟架

屌你你假膠嚟架

住左大棠路二十年 , 我問我自己答

出入元朗方唔方便 ?
小巴5蚊出元朗 , 車程5-8分鐘 , 服務時間 0600 - 0100
K66巴士 好似早D收
元朗市的士入廿零蚊

有無上網 ?
點會無 ?
不過唔好同大廈果D比
近年N記開始有 30mb plan比你用 ( 早十年5MB )

好唔好住 ?
好住 , 清淨 , 地方大

煩唔煩
各處鄉村各處例 , 唔係住南坑答你唔到